三十大壽 budget 一百 食咩好

一個人食想打卡唔失禮 有咩推介

巴打同你兩個世界嘅人 梳

m記個雞翼桶加大

失唔失禮係睇你同咩人食
唔係睇你食咩

都話一個人

照下鏡先

最緊要食得開心
係咪一個人有乜所謂
食你自己最中意的啦

比一日我逃離現實ok?

有冇推介

聖安娜舊💩都唔止$100啦

花園鋸扒

生日食自助餐啦

呢個budget應該係吉邊

一斤海蝦兩罐啤酒

MOS BURGER
粟米湯
黑醋雞包
芥末蝦堡
摩斯雞塊
大雞扒
大薯條
綠茶鮮奶
雪糕做甜品

買左盒冰鮮牛扒番屋企煎

$100 買哂熱浪薯片隊哂佢！

六十打上先做大壽架

素食自助餐，$100留下

一百蚊夠買一片